FIFA19 Pro Club情報公開！

係一鳩樣

挑
對FIFA已經死心

利申:會買fifa19

咁犯賤

咪又係死死氣咁玩

好波呀 新模式乜撚都無

其實我唔介意比錢買下特別造型，動作個啲，但係EA根本無心攪

為左新波衫

邊鳩個揀呢個背景
睇到眼痛

就算佢唔肯加新野
你加多少少造型動作我撚下呀
Ea真係食屎狗來

笑死 真係所有野一樣

屌你老母EA 賺咁西多錢
叫你更新下PRO CLUB 仲難過太陽由西邊升起

已經預訂左FIFA19

EA: proclub無錢賺 不了

打下co op咪算

有大更新
換左個背景 加左幾個HAIRCUT

改下AI 都好啊

屌你個奶咩
人樣果到多D髮型得唔得呀

要IDEA睇網民意見都至少有上百個啦
可見EA 真係理撚得你,根本無心整

唔知5V5 有無得連線似PROCLUB咁
天水圍美欺

其實pro club依個mode搞電莖方面幾有睇頭
唔明點解EA唔落力d搞好依個mode，將d資源擺哂落UT度

btw眼部受到9999999999點傷害

唉 明明大把野可以加

因為ut抽抽抽賺大錢

課金大會

傻9先繼續買
Ea當你班玩家狗咁撚
仲走去奶人鞋底

繼續幾百蚊買課金驚啦
我就唔撚買喇

屌EA老母 收人5舊水去DEVELOP UT
跟住UT又不停呃錢

預左啦

EA: 再嘈cut撚埋pro club
廢事個server overload

除左UT其它MODE都唔會賺錢 點會比心機搞
不過UT都搞到一PAT屎

我剩玩career mode
可唔可以多d野玩

EA on9咋嘛
好似2K咁,乜柒都要game入面D錢買,大把人課金喇

又冇紋身

咁我寧願ea on9

要怪就怪玩UT課金個班傻仔

課金=傻仔

依家pro club 晚晚lag到on99

好似有
之前有片

求lin

屌你老母斬波隊死全家

講左十鳩幾年既球證模式始終都係唔敢整

18就比3個能力存檔
19就紋身 用自己人仔入訓練場

每代吱牙膏咁少少本應理所當然既改進

呢個好似係嗰個人自己整嘅concept menu, 唔係真

加唔加
你又咪玩又咪買

我冇考究
因為都係會買

Sad but....

UT課金狗全家死

ON9先買

講就講得多 如果真係出我又唔覺會多人玩

開頭鳩玩好似好過癮
但好快厭